［爆機兄弟請入］有關爆機達既全部野響唒呢個POST度解決！

唔該各位手足唔好再開任何有關爆機達既POST la，我覺得好阻礙大家睇其他有意義的POST，有咩要講呢度講埋佢。

對於爆機達，我既感想係失望/心死大過憤怒。

由佢玩恐怖game d youtube 片開始追，佢比我既感覺似係一個朋友大於一個streamer/公眾人物。
所以大家先會對佢回唔回應d政治事件咁關注，係因為佢對於大家黎講，就好似係你個fd 既政治取態咁，分分鐘關乎到會唔會絕交既問題。

對於佢唔回應，大家都好明白固中原因，但係我就諒解唔到。

到左依一刻終於要同一個相識好耐既朋友講再見，有少少傷感，同前年雲加一樣。

達哥、林祖舜、林鄭高傲自大，錯timing，錯決策，completely failed

叫條仆街奶共仔躝啦
個個係元朗 佢就係動漫節
達哥? 達你老母